红日

哦....命运就算颠沛流离命运就算曲折离奇命运就算恐吓着你做人没趣味别流泪 心酸 更不应舍弃我愿能 一生永远陪伴你哦....一生之中兜兜转转哪会看清楚彷徨时我也试过独坐一角象是没协助在某年那幼小的我跌倒过几多几多落泪在雨夜滂沱一生之中弯弯曲曲我也要走过从何时有你有你伴我给我热烈的拍和像红日之火 燃点真的我结伴行 千山也定能踏过让晚风 轻轻吹过伴送着清幽花香像是在祝福你我让晚星 轻轻闪过闪出你每个希冀如浪花快要沾湿我哦....命运就算颠沛流离命运就算曲折离奇命运就算恐吓着你做人没趣味别流泪 心酸 更不应舍弃我愿能 一生永远陪伴你一生之中弯弯曲曲我也要走过从何时有你有你伴我给我热烈的拍和像红日之火 燃点真的我结伴行 千山也定能踏过让晚风 轻轻吹过伴送着清幽花香像是在祝福你我让晚星 轻轻闪过闪出你每个希冀如浪花快要沾湿我哦....命运就算颠沛流离命运就算曲折离奇命运就算恐吓着你做人没趣味别流泪 心酸 更不应舍弃我愿能 一生永远陪伴你哦....